派口罩俾醫護 醫護優先買 通通等同幫林奠7婆助紂為虐

醫護口罩唔夠咪唔返工
點解黑警全副裝備 而醫護要一個口罩用一日

好心做壞事 幫7婆洗屎忽

推到wiki 睇到